Linus：Xbox Series S 個價錢一野收PS5、PC皮

PS5 定Xbox 好呀？

佢講到明Xbox Series S會屌打PS5

價錢實在太平

Xbox啲game 正?

如果淨講外觀 xbox 正過 ps5 好多 ...

又LINUX條牆頭仆街草

Linus

playstation and xbox games library overlaps

想玩demo soul

呢個size 價錢真係好難輸
如果有埋碟 就無敵

家用機用家點睇都係品牌忠誠度大過性價比

XBOX今代點都唔會贏架喇，做好啲口碑等下代把啦

利申：三修撚

Game pass啲game pc都有得玩

你不如學好啲英文先

係Linus

是但啦垃圾LINUX垃圾LINUX垃圾LINUX

今代可唔可以向上兼容？？

平ps5幾百蚊就叫太平？

平得一百USD得XBOX SX三分一機能
而PS5 係XBOX SS 2.5倍
佢係同PS4 PRO同級,渣過XBOX X一半
嚴格黎講
XBOX SS根本係GEN 8 機黎

Ray Tracing + Zen 2 架構
有更快嘅SSD Storage
售價更低，更細部

你當係XBOX version Switch Lite
多一個選擇畀消費者
例如畀小朋友打機，父母支出更少
又玩到最新遊戲，對一般玩家其實幾好
畢竟PS5 同XBSX都幾大部

game pass pc 裡面多數都係過氣 GAME
出新 GAME 慢過主機版十幾拍
有得同步推出再講

GNU/linus

香港就係嘅

刁民J